Ikea + donki + 誠品 + apple 係同一個商場，會點？

贏左

有諗頭

會多人到仆街

應該門口都入唔到

apple邊算多人啊
換咗apple加個一田就差唔多

反中聯盟

會好貴租

一田同donki 撞

仆街啦你,講donki
玉皇大帝都保你唔撚到

禮拜三嘅Aeon

幾咁死嘅場都救返生

希腎係咪最有機

如果,重有大陸自由行和團隊的話,入都唔駛入

Impossible

叫海洋公園比番達地出黎

整到好似係日本d outlet 咁仲有睇頭

會返屋企 因為你個死窮撚無錢買嘢淨係識申個頭入人地間鋪度裝吓裝吓 onon99咁

未必
荃灣海濱呢啲終極大佬，冇咁易玩得掂

撞乜啫
香港個幾間電器鋪好多時都係隔離

會唔會啟德都救得返

一田係百貨公司咁
多啲種類賣 唔單係日本野
新城市都有一田加City super啦
btw 呢啲鋪頭開得密都會嫌多
日常用品冇得輸 都係會咁多人

ikea怡和藍店呀on9

一田係新鴻基架，人地新鴻基啲商場做得咁好撚洗你啲死場救星咩

apple奶共
反乜春中聯盟

咁不如你舉個例係一個商場有兩間超市

迪士尼同海洋合體
淨低直接起公/居屋算啦屌

海之戀

開哂係金鐘同旺角

Ikea怡和,誠品有中國分店,apple出名奶共
反乜撚野中呀,你傻撚左?

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

ok

新城市
其實就算係超市
賣嘅野都唔一定撞
定位嘅消費對象都唔一定相同
你話百佳同惠康 連埋一齊就話姐

唔洗誠品 香港人唔睇書
有donki ikea 夠做

有一田同邊間?唔係好記得

LoL

見過星期三既aeon超市特賣未？

city super

成個場啲c9好似鬼上身咁

喪屍片既效果

屯門巿廣場

仲有迪卡龍

donki aeon sushiro sukiya
日資combo

限聚令傳票一日過億

有冇68先,想睇D女買底衫褲

加埋壽司郎

觀塘碼頭廣場都起死回生

68得C

window shopping

一間壽司郎搞撚掂

香港人唔睇書都會去行

Ikea + donki + 誠品 + apple + 壽司郎 + Sukiya

新城市應該算最齊，ikea行過幾條街，donki用一田同citysuper頂替

不過都係荃灣屈機啲

LV+Gucci+Chanel+錢大媽

加埋迪卡龍啦

加埋aeon , 大U記,德福無印

唔要ikea
香港快撚d開NITORI

平租比佢地為賺人流，全個商場都係佢地咪全場平租

黃埔差donki就完美combo

加多條電燈柱畀你痾尿咁就連出家人都可以去

加無印同nitori
要埋franc franc都得

印度火車咁撚樣

其實如果用新界啲大無倫既商場size黎講
銅鑼灣咪就係呢個商場呢個
hysan apple 誠品
皇室堡對面ikea
donki就係旁邊

Ikea除塵碌仲平過熱狗

Apple 唔入流啦
邊有人
員工多過客

兩間親中外國勢力
未訓醒？

整埋GU
美食廣場係牛角 大喜屋 壽司郎 Isaac 洪瑞珍 龍門 譚仔 ladyM
吊你老母 整埋個優惠月如果三日食得哂所有店 送你三小時泊車

加埋壽司郎啊diu

狗衝

無人講muji嘅？

數碼港

你講中左 無可能咁玩
你係地產商都唔係咁蝕法
最多只會係每一個場只邀請一間去吸客 盡量唔會做到重覆
好似你擺一間donki or 誠品 吸到人流自然會有其他商戶有興趣join

笠個蓋比老銅咪得

新田起到咁多野都唔會救得返

今日咁多人講Donki嘅

武肺集中地

日日和你shop

行誠品打卡

真
班師奶第日老人痴呆都會記得星期三吉之島優惠

好撚多大陸人呀屌
死返大陸光復國貨呀！

= 銅鑼灣

拍喪屍城唔使請老臨

加個 muji 吖唔該

擺壽司郞應該救到

唔會撞 雙輝煌

推 香港警察已被外國政客定性為暴徒、惡霸！ - 分享自 LIHKG 討論區

旺丁唔旺財

可以拯救Emax

加多個muji

荃灣donki 逼到賓周貼背脊 但只限donki 裡面

加個牛大人先啦 嗰層次次都逼到唞唔到氣

大波妹都唔入68

Pr公司

Ikea + donki + 誠品 + apple + 壽司郎 + Sukiya+ Muji + Decathlon

銅鑼灣最接近 但無壽司郎sukiya

其實IKEA點解可以禁多人
次次去親都勁多人

好想壽司郎開起元氣隔離

一田

咁快打大佬

停車場冇位泊車

行咗入去唔使旨意行得返出嚟

新田購物城

IKEA

藍店yuu嚟㗎on9

幾年前嘅薩利亞，都係開喺邊都好多人

睇，only 閃令令旅遊書

個個都係衝住donki去
最多去埋下面間品榖買牛角包

我可以露宿喺門口

加埋uniqlo gu感謝祭

商場大爆炸

加多個電子特賣城

muji + toysrush + ikea + donki + 迪卡儂 + 誠品 with文青cafe數間

藍屍：全部都外國勢力
唔去啦，支持中國

ikea, aeon, donki, muji, namco, uniqlo, 誠品

layout 要預一半地方攞黎排隊

Donki真係幾時去都咁多人

外國勢力拉得

仲有megabox有aeon同藍康
康怡廣場有aeon同fusion
奧海城有藍康旗下marketplace同百佳

當星期三嘅AEON流㗎？

裕華+商務印書館+miniso+小米+蘇寧+pacific coffee+海底撈+華潤超市 可否一戰

正到癲

星期六 日 海之戀同全城匯都好多人
間間餐廳都要等位

全部外資
香港大媽灑淨係係度收租
香港真係無一個品牌係受歡迎 真失敗

加多間壽司郎同埋sukiya

淨係donki+壽司郎都唔使入到去

再加sogo

屌你老母 藍既都要
加埋美心 元氣呀 笨柒

10間壽司郎喺同一個場呢

好似冇咁大個場比宜家

Uniqlo呢?

日日行花市

一田藍架

自己行街都限聚
宵禁啦

大部份日本野......
如果想買法國意大利..歐洲貨都要返中環金鐘

尖沙咀誠品長期多人喎，其實誠品都唔淨係賣書嘅

再加多個costco

仲有GU

銅鑼灣齊晒腳
尖沙咀爭lkea

有咩特別, 絕對引唔到人嚟

仲有壽司郎

加埋Uniqlo

成個商場開24小時先得

矛盾對決
美食車vs donki

頽頽地藍田滙景已經左邊惠康右邊百佳 上面啟田舊翼惠康新翼吉之島

入到去當你贏

Decathlon 咪法國

+ 1個武肺患者

ikea夠藍啦 你唔屌？

明明佢每個星期三特價既野都倒模一樣
當d 人岩岩好每星期都食晒d 野去儲糧
次次都食果d 都會厭掛，都唔明點解成日咁多人

會變咗你個名

得運動.......我想食野生活雜貨個d？馬莎都好

會好多人

屌 點解唔撚屌呀 柒頭

+ uniqlo + aeon

屌 係都要aeon啦

運動類就加個decathlon
英式就加個m&s
日式就加muji u記
玩就加個namco
食就加sukiya 加sushiro

+mark & spencer + namco

新假期又可以出post了

爆買群組

Log on呢？不過貴左啲

Sellhk

Apple唔入流啦

我成日覺得荃灣海濱開IKEA係救得番個場

淨係彩雲邨都有齊百佳惠康仲要唔係細

拎迪士尼旁邊塊地起Big-box store

一田藍店 不了

應該係ikea donki aeon 一田

加多個759

加埋星期三aeon

個post好焗

果位咁偏僻 點救

Megabox?
當初IKEA話開荃灣我以為係海濱

其實都幾可悲
證明香港人冇咩野好行

人地有sogo

Apple都係呀戇鳩

Disneysea

donki 同yuu 開埋一齊就正囉

Megabox 有惠康同埋Aeon

海洋公園呢間垃圾公司根本應該清盤

加埋GU 得唔得

會加租.

如果真係有我躝都要躝入去行晒佢唔該俾三層誠品我

成個商場轉做donki就差唔多

銅鑼灣Donki隔離係惠康

碌碌下出左呢個廣告
以為係咩夢幻商場既預想圖

理想與現實
啟德既神主牌

aeon都有同樣效果 點解係都要講一田

行過隔離偉華有fuson
遠少少好運有百佳廣場

加埋間外資戲院
例如CGV，L Cinema

會冧樓

買書同睇書係兩種興趣嚟

第一次去就撞正星期三

多人到

點會撞donki+aeon+一田係晒100米範圍內樣人山人海

有中國分店都唔算係乜嘅...

真.環球商場
Donki = 日本
IKEA = 瑞典
誠品 =台灣
Apple = 美國

加埋香港代表 759 就perfect池

冇話算d咩，但一撚定唔撚係反共囉唔該

加埋中國喜茶同新加坡海底撈